［有片］今日大嶼山白石灣發現大量死魚

是否棕櫚油脂的禍害，灘上也踩中滑滑的東西，死魚充斥沙灘，12/8/2017今早在大嶼山四白灣遇見

唔知關唔關棕櫚油事

利申：我信關事，支那我屌你老母